巴打們幫手睇睇條list

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GTZR
價錢：$1,840

2 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$3,240

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,999

1 x Corsair RMx Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully (2018 Edition)
價錢：$1,089

1 x Phanteks Enthoo Evolv X Tempered Glass E-ATX — Galaxy Silver
價錢：$1,600

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
價錢：$245

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,952

20K用到TI啦

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON ATX
價錢：$1,595

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GTZR
價錢：$1,840

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Corsair RMx Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully (2018 Edition)
價錢：$1,089

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,741